- 改写fputc函数 【OK】

- 更改 tgt-vvp 文件夹下面所有的fprintf， fput函数 【OK】   

- 耦合的时候注意参考代码当中的**初始化**步骤 ，考自己写的代码当中的函数

- 把iVerilog源码输出的地方 加入输出print_json函数 【OK】

- 编写Makefile文件，进行编译 【OK】

- 测试有无生生成 JSON数据格式的文件


修改函数增添的地方用 [##!!##] 标记